# little_http_static_server

Очень простой http сервер суть которого в динамическом создании url в зависимости от содержимого папки /pages. Не доделан.

TODO:
- Добавить возможность использовать static файлы (css, image, js)
- Написать на нем ядро Linux хи-хи-хи